这种悲伤部分反映了她作为女权主义偶像和法律行业及其他领域女性先驱的无与伦比地位。 Ruth Bader Ginsburg为女性在法律和社会中创造了一个新的位置| lgbtq编辑| 2020年9月23日|没有直新闻 
 他的公司美林证券(Merrill Lynch)将股票投资带给了数量空前的普通人。 Robinhood的快速崛起正在动摇经纪市场 
 监测委员会的成员对临床研究有着无与伦比的洞察力。 一些科学家低估了阿斯利康停止COVID-19疫苗试验的重要性，记者克莱尔·齐尔曼2020年9月9日《财富》杂志 
 他说，在印度开设门店对苹果来说是一个“无与伦比”的机会，因为它将能够在印度“扎根”。 苹果iPhone在印度的销量多年来一直落后。 2020年9月6日，《财富》杂志 
 这种安排给了美国企业无与伦比的自由，可以互换承包商，将税收负担降到最低，并使用别人支付保险和维护费用的库存生产产品。 2020年8月14日《麻省理工科技评论》| 
 威克斯保留了一个无与伦比的法律团队，其中包括政治上的死对头汉密尔顿和伯尔。 纽约最悲剧的鬼魂喜欢极简瑞典时尚|Nina Strochlic | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 这造就了无与伦比的葡萄酒，但也带来了一种危险的诱惑，即给每个品种贴上独一无二的标签。 纳帕的地震不是唯一撼动葡萄园的事情克莱夫·欧文| 2014年8月31日|每日野兽 
 他们的连败在美国职业体育界是空前的。 瑞格利球场百年历史:芝加哥小熊队可怕是因为这个棒球场吗? 2014年3月28日|DAILY BEAST 
 风趣、迷人、充满争议，她证明了自己无与伦比的价值。 罗西·奥唐奈爆炸性回归《观点》让我们更加想念她 
 比特币允许用户以相对无与伦比的匿名性进行交易。 比特币老板的破产凸显了加密货币与在线毒品销售的联系Betsy Woodruff | 2014年1月28日 
 古巴的糖是世界上最好的; 但在古巴，奴隶制的恐怖程度是无与伦比的。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 从授权到出版的时间如此之长，在文学史上恐怕是前所未有的。 罗马地下墓穴|威廉·亨利·威斯罗 
 至于林达拉萨，她重复的和无与伦比的背叛只能被她的情人的极端愚蠢所证明。 《约翰·德莱顿作品集》第四卷(共18卷)| 
 现在参赛者们都清晰可见了，一场在战争史上空前绝后的比赛开始了。 内战中著名的冒险和越狱|各种各样 
 那个时期的作家写了大量关于贸易和商业空前发展的报道。 英国报业的影响与发展|弗朗西斯·艾登·希伯特